區議員資源，可以整啲假建制派界 立法會票。

立法會界票成本高，淨係報名都幾萬。 宣傳 使費最少又要十萬八萬。
講真有心界建制派票，可能冇成本做

但而家有區議員， 每立會選區，一個區議員比幾千蚊慳地都十幾二十萬， 可出一兩隊建設派介票

呢部閑棋本小利大

另外建設派嗰啲政綱可以有咁紅得咁紅，比如加警察人工，追逐非華人法官，要紅到一般建制派都唔敢講

唔知大家點睇？

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

推9

推

黃派係一堆人聚埋一齊

藍係支國一人話事

扮藍想自殺？
無啦啦扮咩藍 贏到7彩 民意係曬黃呢面

推8

有用

推7